熱血時報D主持都無乜尊嚴

真係一班垃圾

賤過做雞

呢啲叫新媒體運動

仲有好似剃光頭，屌佢老母痴撚線

做埋啲咁既野都冇人睇先陰鳩公
啲主持自己開個fb page YouTube channel
做返同一啲野應該多幾百倍view
仲要有錢收

之前睇到個post話吳宗憲講過傻閪同小丑既分別

小丑會做d on9野引人笑，但佢會放工既，放左工佢就會變返個普通人

傻閪係做埋d on9野但冇收工，即係佢keep住日常生活都係做d on9野，佢跟本就係一個傻閪

好明顯，熱時班人都係傻閪

嗰個小龍好似越做越多, 好似冇正職咁

佢辭左職定唔知比人炒左
原本好似係做design

我覺得阿年做到咁都合理
但係小龍做乜鳩 ………

佢之前個老闆係唔係 toby yeung?